Solomon Yue 為人權法集會送上祝福

God bless freedom loving Hong Kongers